你有一點砍掉重練既機會, 有5大選項比你加點, 你會點加?

而家重新比個機會你投胎出生於香港, 正所謂上帝以七日造人, 你有7點自由點數去加, 用完就無, 你會點加?
-每項第3點為最高值
-乜都無加即係0

選項:
1. 樣貌(0樣衰到自己照鏡都嘔 1路人甲 2中上 3金城武周子瑜級別）
2. 身高(0哈比人 1比普通人矮 2高過好多人 3想幾高都得)
3. 家底(0公屋只能僅僅開飯 1居屋一年一次大餐都ok 2私人樓小康之家,普通野要乜有乜 3富豪之家任你選)
4. 健康(0身體極差有慢性疾病 1比普通人差,世紀病毒你奶硬野 2正常 3超健康百毒不侵)
5. 智力/領悟力(0智障 1普通 2乜大學都入到 3霍金級別)

就呢5項
請安排加點
加完點講埋你會點玩法

你有一個砍掉重練機會
標題自膠

3：3
4：2
5：2

11311

same

為左錢做哈比人都制

1 1 0 2 3
咁聰明自然有獎學金供我讀書，加埋有足夠聰明去呃有錢人錢劫富濟貧(改善家底)
即刻變 1 1 2 2 3
其實只要唔貪心2同3分別唔大
跟手有望研究到點做到百病不侵
跟手買基因改良劑生下代
幫下代做好準備
下代有望做到
2 2 2 2 3
夠啦

有無咁恨錢

1. 1
2. 1
3. 1
4. 1
5. 3
搏一搏單車都變摩托

SAME

靠自己努力型
其實咁聰明係唔愁無錢, 唔駛呃人
不過你前二十幾年基本都算hard mode
只能夠做個聰明的毒撚
一陣太聰明9歲入U
更加係無童年無朋友

11221
請luke巴指點下

點搏? 有信心自己過到十年一遇病毒嗎

做男定做女先

唔呃又有啲難濟貧ge...再者我唔覺得呃係錯

我而家加埋都過7點 做乜要重練

本身都應該多過7點

得7點 我寧願唔砍

咪係

原本能力仲係唔係到先

入i大都要5條2啦 你得7點

3:7

你當比人硬砍啦

你當比自己玩第二次囉

0
1
3
2
1

最緊要有錢

梗係無咁著數啦
比夠15點你好唔好

有信心喺香港遇唔到世紀病毒

智力超凡, 隨時我就係下個bill gates/馬雲
呢個世界有錢就可以彌補其他嘢

女

12013
現實12012

幾有趣
樓主借黎比我FB SHARE比我FD玩下得唔得

0 0 3 3 1

兩頭唔到岸
又唔靚又唔聰明
你想普普通通?

SARS H5N1 其實已經係

可以
最好比原link做ref啦

唔明

其實3係最冇用 1或者5點爆既話搵錢跟本冇難度

31021

唔呃又有啲難濟貧ge...再者我唔覺得呃係錯[/quote]

放心你做到霍金其實真係無限cap水

22111

11221

比多分黎得唔得

差別在於係咪即刻有錢
1或5都要有番十幾廿年先搵到錢
同埋都講機遇, 靚仔靚女都要識利用自己

THANLS,不過我都係個人FB FOR FD SHARE

10231 or 11131

最憎有病
特別係皮膚病呢d慢性疾病

乜都假 健康最重要

揀分睇得出閣下現況
Sad...

7點全智力，勁過霍金兩倍，應該可以cover埋其他

例如智力高到揾超多錢，請世界級醫生/整容醫生/駁腳醫生

Duck
一半壽命換1分
制唔制

打過機都知能力點有上限嫁啦

智力就真係可能畢業先有用，但樣既跟本由細到大都屈機，1718歲前跟本冇人睇你屋企有冇錢，靠住金城武咁靚仔理得你訓街啲女都係出晒水，1718歲後可以做下model搵既錢都唔會少，好彩上到位紅到拍下電影返大陸拍下電視，到時有錢有名氣

點解要斬掉重練，傳統高登/連登仔 overall 都3

相信現時極極都係有限
同埋唔好忽略你身體既承受力
你身體係0分
一整基本係即死

Game over

00133
統治地球

1
2
0
2
2

哈佛 劍橋grad, 世界任我行

你岩
但你矮
轉做女有機會紅d

樣3
高1
錢1
健1
智1

11221
同宜家一樣

身家同健康都係3
智力1

有錢既樣衰同矮都有女埋身
反而無健康你想啪都啪唔到
智力更加唔洗講。弱智既點扑野

少年, 你屋企窮到燶
有信心一路讀書一路養家?
就算有資助你去哈佛劍橋讀, 恐怕生活費亦搞唔掂
記住你只係有能力讀, 唔代表你係最出色, 唔一定有獎學金的

加撚曬落錢就得

32011

唔想試下改變？

反正衰過今世，一於7點all in 智力探索宇宙真理

嗯

識玩

你個名

11221係我而家狀況
希望砍掉重練都可以變返而家咁
最緊要係識返而家呢個男朋友就夠

男定女
男無乜用

我而家22222
你叫我砍?我砍你老母呀

如果可以加運氣就可能個數值唔同

女仔既話
又唔想搞咁多野
的確呢個加點最正路

金城武唔靚仔
我係乜

中上

知你想食女啦

健康都唔要

有冇人諗過霍金就係點晒落智力度

其實佢就係玩左呢個game

放心你做到霍金其實真係無限cap水[/quote]
等唔到，我要快

充其量比你做
iron哈比man

01321

11023

係資訊科技社會有腦真係好重要

3同4都係三點 5就一點

1. 樣貌 1路人甲
2. 身高 1比普通人矮
3. 家底(0公屋只能僅僅開飯
4. 健康 3超健康百毒不侵
5. 智力/領悟力 2乜大學都入到

話說點解健康個欄咁奇怪

其他項既2點=中上

但健康2點=中

有錢
無病無痛
的確幾正

但你唔介意馬雲look？

限界突破
00025

我寧願自己去到只有自己明白嘅知識，起碼知道自己嘅生係咩死又係咩。好過到而家都唔知自己係咩

Sor、係中二病左啲

樣高錢身智

樣=錢
高=冇得改
錢=半身+整容樣
身=無法取代
智=冇乜用

所以一定
31210

00223

2 係正常
即要靠後天keep

很公平

家底 3
健康 3
剩返1攞去捐

欣賞
其實人活到咁上下, 真係好想知個意義係邊, 同埋宇宙既玩法係點

10321
好唔想高

但你睇下其他項
樣2=中上
家世2=私樓仔=唔係上下都至少中上
智慧2=所有大學都入到=至少中上
身高2=高過正常人=中上

得健康2係普通既正常

智障的你只會一世在青山過

12121

1:3
2:3
3:3
4:3
5:3

因為身體好 一定關係到日常生活
係後天既事
想屈機就點3啦

一樣

其實健康2點智力1點係必需，冇左既話跟本幾有錢幾靚仔都冇用

痴線砍完仲衰過而家

咁其實健康1靠後天都可以去到健康2

若果係咁我12013好過

諗住靠樣搵錢既人真係好on9
你有樣，都係你服侍人，仲要你無權選擇服侍邊個
你有錢，係人地服侍你，仲可以日日換畫都得

但現實我係00021

唔得
有d野點train都只能係好少少, 都唔會正常
我就係1
鼻敏感到想死

有無咁差呀

咁我人生都幾慘

選項:
1. 樣貌(0樣衰到自己照鏡都嘔 1路人甲2中上 3金城武周子瑜級別）
2. 身高(0哈比人 1比普通人矮 2高過好多人 3想幾高都得)
3. 家底(0公屋只能僅僅開飯 1居屋一年一次大餐都ok 2私人樓小康之家,普通野要乜有乜 3富豪之家任你選)
4. 健康(0身體極差有慢性疾病 1比普通人差,世紀病毒你奶硬野 2正常 3超健康百毒不侵)
5. 智力/領悟力(0智障 1普通 2乜大學都入到 3霍金級別)

我而家係咁

其實我要健康2都係想避世紀大病毒

其他小毛病冇所謂

就好似日本人好多都有花粉症咁

而家呢一世人都高過7點
俾我就會揀唔砍
雖然好想做富二代

2
1
1
1
2

我而家就去砍掉重練

樣貌 3
身高 1
家底 0
健康 2
智力 1

咁我就係第二個郭富城

22003

00700

冇錯，我係窮撚

同你一樣
不過健康果點比埋身高

可唔可以課金下世做鬼佬

現實：12012

歧視窮肥矮柒毒？

00331

1 1 0 2 3

又笑肥仔

1. 樣貌=2中上
2. 身高=1比普通人矮
3. 家底=1居屋一年一次大餐都ok
4. 健康=1比普通人差
5. 智力=2乜大學都入到

香港地做女仔 樣唔夠靚已經輸左9成 所以樣同智力好緊要

2 2 1 2

香港有沙士 H5N1
將來又唔知大陸有咩病傳入黎
所以健康減盡架啦
俾你做到城城唔好要求咁多啦

0
2
3
1
1
有錢整容將0》3
再食補品鍛練身體由1》2
但現實都多過7點，重練做乜尻

有錢但唔蠢已經夠

自然靚仔d 高d

1
2
0
2
3

霍金級智慧的話 讀完書出黎大公司爭住請 同富豪級有咩分

屌你咩 7點咁多

我諗樣整衰整極都有限, 而且有副作用keep唔到永遠
健康方面, 現實有d免疫力差做極運動都係好少少而已

而家好多人個情況都唔只7點啦 點重練呀

咁應該幾點

11122

2
2
0
1
3
一半壽命換多點

比個唔同人生你
總有人想試下做霍金
做金城武

12121 平平淡淡咁過一世

夜神月

55555

btw 錢個到點解公屋一定要係只能開飯

21022
靠其他揾錢夠啦

12022

咁總會有人覺得型/靚到一個點
比人J都幾過癮

你估讀書唔使錢咩

6點

巴打
起碼唔樣衰
家景正常先

夜神月
係22223，而且仲無用到一半壽命

11311

攞錢整容

1 1 0 2 3
出世幫全家申請所有可用既社會資源，用哂全部免費野，如關懷基金，綜援，房津。利用高智力係網上為自己家庭制成輿論，得到大眾捐輸。
黎到呢步，經濟上到你畢業應該無問題。
點解我要等畢業？因為年紀先係重點
18歲前我會一路讀書一路研究賭博,成年後先係香港玩賭馬過關，累積落一定本金，去美國橫掃賭場。
我諗到咁上下，你就會比國際賭博協會禁足。
唔洗驚，你大事宣傳自己會參加國際賭博比賽（呢度就係我點解要樣高各1分，太柒係無人會理你）
咁到呢步 名同利都有。如無意外，以我既智力一定會奪冠。之後會比賭場招攬做顧問，一黎可以禁止我賭（員工唔比賭）二黎可以搵我幫手研究最搵錢既賠率。之後可以環遊世界，接濟屋企，得閒send啲formula返去，再投資錢搵錢，乜女都有。

呢個配點基本上係完美

唔怪得你咁想要智力

你計錯數

但我家底唔夠冇能力醫到斷尾 又因為個病 冇能力脫貧 根本我呢世就已經玩撚完

12211

政府醫院搞唔掂？

0
1
3
2
1
有錢可以整容，有錢人只要唔係弱智，啲錢都夠洗過世

Ok
得一歲明
Deal嗎?

不如計下自己而家有幾分
我得3分

霍金都仲諗住打工
香港人

政府醫院拖症就最勁

會唔會太浪費霍金能力

1:-1
2:-1
3:3
4:3
5:3

-1 ok
咕嚕樣
Deal嗎

On9得七點
我唔砍

00205 我就係霍金

身高-1=侏儒症

1:0（用賣左居屋既錢去整容變金城武）
2:2（身高無得整）
3:1（賣左間居屋變0，1點換3點抵）
4:2（有諗過比1，始終sars真係幾十年先有）
5:2（讀劍橋出黎搵錢都有番咁上下）
咁配又可以用樣搵食，用智力搵食又得
健康又有，智力身高又有，應該最完美

有錢有智力有健康

就算哈比人都夠過世啦

1. 1
2. 1
4. 2
5. 3

霍金咁聰明唔洗家底都搵到錢

0樣應該點都整唔到去金城武
整到個價都應該唔只幾百萬

唔會，我無欠世界，應該用時間去享受世界，唔係用一世去研究

食女配點

過係過到
但你係咕嚕
我驚你比人捉去研究

1:2
2:1
3:0
4:2
5:2

3
1
0
2
1

有無諗過你老豆老母會唔要你？

一出世就就比人送去孤兒院

1. 1
3. 0
4. 3
5. 2

寧願係00000，唔撚想做人

00011

讓賽

咁我預計生命係1000歲咁咪好抵

家底並非自身條件應剔除，其餘點數應可課金購買

砍黎做乜春
仲衰

不是自身條件
但亦緊緊相關, 不能排除

正常人類壽命

其實而家智力係2/3既人好難會揀返1/2

本身22222都要重練...

哪有霍金上連登

生到咁靚仔食軟飯咪得
唔洗家底

求其有一樣係3你都好過中六合彩

絲打?

其實係
仲有人嫌少點

補番句 唔係第2項身高中3的話 呢項同其他比太雞肋

11113

個腦咁撚勁，賺錢/媾女都輕鬆啦

00331
應該最好
有錢去整容 增高 反正健康3 唔會死
跟手瘋狂食女

1 1 0 2 3
邊個話智力一定要畢業之後先用到
其實聰明少少既人細個打機已經識乘機搵錢
更何況仲要係頂級既智力

比起普通家底我反而想要多少少健康 健康唔止影響基本生活 好多時仲會影響一個人既心態

心態好同有智慧=完勝

第2項身高應該用運氣/ 人緣取代
而身高歸納入樣貌 咁先叫平衡d

2. 身高 50米 (3點）
5. 智力 霍金級 (3點）

已經係外星人級數，豪返一點比返你

31021 搵有錢人養仲洗乜家底

10330

same 一樣諗法

無運上升加？

7點加哂落隱藏選頂：LUCK 到

00322 or 00133 都得

跟本身高同樣相輔相成，得一樣高意義不大
相反智力同家底獨立升爆一樣就立於不敗之地，抵屌好多
有家底其實自細養尊處優，健康點2 都夠玩

現實：12121

有諗過運氣
但呢樣野太屈, 點爆基本=要乜有乜
人緣都係講性格, 唔想限制

但身高始終與生俱來, 有得揀是正常吧

1or5點滿要有錢唔難

11113

樓主話明身高3點就想幾高都得，咁就梗係做50米巨人啦

Ok
根據生物學你應該唔長命

20212
但要係女

智力補救

前題係接受到自己成個河童樣咁

樣貌 3
身高 0
家底 1
健康 0
智力 3

哈比人係最高大概係人類一半多d
u ok?

其實 11023會唔會係最好？

我解釋吓點解咁揀

1. 智力去到霍金級別你已經有大把前途大把career path等你揀，有冇家底都冇乜所謂，但係確保要有書讀所以家底加1點

2. 本身身體由細到大都已經差開，習慣咗，對我嚟講除咗麻撚煩之外都冇乜感覺，所以唔會浪費啲點落健康度

慢性病係生不如死

其實矮到哈比人咁係咪應該當有病

31012

0
0
3
1
3

On9 樣靚一定要做雞做鴨？

身體差同有慢性病拖住比 仲有一段距離
有慢性病既人係比死更難受

算係半侏儒症

慢性病有好多種，慢性風濕又可以係慢性病，慢性胃炎又可以係慢性病，邊個話一定會比死更難受？

有冇參考數值健康0係咩標準？
每日帶病活到80定健康活到40直接死
如果係前者咁我要 11023

21013

我認為要講清楚健康0點=隨機有一項先天性疾病，心臟畸形啊，連體嬰啊，獨眼畸形等等，等你地以為健康差咁小事吖嗱

如果人生過得夠精彩我去到35歲就夠皮

慢性胃炎食咩嘔咩都算，最後會發展到胃癌，唔係得閒胃痛下咁簡單

31012
有樣有智商 做model/藝人輕鬆爆機
因為係絲打所以矮少少都無所謂

唔通我入過幾多次醫院又要講你知

幾百個都整唔到咁無野好講，咁中上得了掛

其實是旦一樣都好難受, 加上0係兼配身體極差
傷風感冒排住隊
好大機會衍生併發症
仲唔係比死更難受

我理解係當你砍掉重練，系統randomly pick一種慢性病，所以理論上冇人知會係乜病，如果當係一個賭博我會賭，就算賭咗乜返嚟我都唔會後悔呢個決定

體格比普通人差即係做下運動有得改善?
下世要聰明D就唔駛讀asso la

冇所謂

如果同另一個健康0既巴打撈埋做連體嬰呢

係囉因爲冇講明，個個以為有錢就可以自動健康

有冇得比錢買點😞

咁21211啦

我係因為我知道我有乜要做，只要achieve到呢個目標就算畀我25歲死都冇所謂，而做到呢步之前無論身體有咩事，cancer日日嘔茄做電療我都會頂撚住

唔係個個人生目標係為咗成功同長命百歲的

笑左

笑左 太勁無用 無人分享就會好唔開心

絕對唔會健康到40
係由幾歲開始有事到死

想像下哮喘/敏感/乜乜炎/出世就母體感染AIDS/心臟血管病/糖尿

慢性病唔會攞命, 但一定要keep住醫

之後精神病院渡過餘生

巴打是咪有咩必了的心願未能了?

樣2 身高2 家底1 健康1 智力1

1
1
1
3
1
識簡一定咁樣簡
其實有D點一定要用
好似智力同健康起碼一定要1先
唔係有錢你都冇命享
有錢=整容有樣
所以錢一定要最多
當然你樣可以係0,睇下你0係差到整都整唔到
係既話先1
唔係既話分配落健康
高度反而1都夠
好似城城咁咪一樣爽
最主要係家底既2同3差太遠
小康同富豪之家根本冇得比
高度,高過一般人有撚用咩

唔介意 有錢可以環遊世界 起好多醫院 買好多食物 去俾好多人 俾人有飯食有衫著 有病都有錢醫 俾窮學生可以讀書等等 健康只係唔想我都病埋 搞到好多野做唔到 毒撚樣衰就唔好搞咁多野 人好我都應該好既

2
1
2
1
1

個樣唔錯既話做隻正太耐D都唔錯，小康可以FOR自己都入到私立大學先，到畢業再讀碩士洗底

00313

個個都唔識點

唔知叫唔叫心願，但係如果有絲毫機會畀我去試我就一定會試
我絕對係嗰種，人生價值在於嗰一剎那嘅人
如果冇咗嗰一刻，畀你活到100歲又點？生命唔為佢加上意義根本幾長都冇用

大慈善家

又唔可以話無用
起碼可以抱住黎屌

其實我好自私 因為我想用一條友換最多人好 一條友死好過成班死 我一直都係咁諗

其實智慧加到最高係無敵
研究到野有專利已經大撚把錢
加上智慧咁高 有好大機會研究到人體
用科技令自己得到永生
所以起手：
1
2
0
1
3

如果怕健康科研失敗，保險既選擇：
0
1
0
3
3

1. 樣貌1
2. 身高1
3. 家底1
4. 健康2
5. 智力/領悟力 2

1
0
3
2
1
其實有錢，根本就唔怕矮

目前12211 保持現狀算

健康通小康5，2 因為 病緊

11023

11023
霍金級數仲洗撚煩有冇讀書咩
細細個已經上撚曬報紙 d sponsor係咁黎啦
有智慧就有錢 錢既問題根本就解決左
健康反而係第2重要，唔健康比你玩到30歲就game over

用呢個表睇返自己而家嘅人生都係值7分

1:2
2:2
5:3

始終自身能力最重要

有冇得充值

Same

但係健康0

+1

呢家都超過7點啦

0
0
3
3
1

最尾三項331，都夠玩

好多人講有樣或者有智力=有錢
或者有錢可以整容整到好靚
其實我覺得未必
好似高錕咁聰明，或者好多超智能科學家都唔係好有錢 (好多都唔care錢)
我覺得assume返有樣有錢可以搵到一定錢生活，或者有錢可以整到正常樣會比較合理同公平，亦切合返個game既原則

1 2 0 1 3

唔駛assume
場景就是現在香港

+2

一係就11311
一係就11023

一係一開始就好多錢 一係就有能力搵好多錢

1.3
2.1
3.1
4.1
5.1

夠做梁朝偉

我本身都有8分（22022）

如果你夾硬要我減一分我只好減1分健康

如果你送多分俾我，俾我智力加到3咁我人生就會好完美

家底其實012分別不大

智力2 係咪指劍橋都入倒

1. 樣貌0(有錢想點整都得)
2. 身高2(高過好多人姐係185? 已經好屈了)
3. 家底3(有錢咩都做到)
4. 健康1(中到世紀病毒冇所謂啦)
5. 智力/領悟力1(有錢只要唔係智障就得了)

劍橋生
中上

應該加個假設冇得後天再改變

1: 1
2: 1
3: 3
4: 1
5: 1

我淨係家底要3就夠，然後充錢買點數加到全部都係3

22012 高大靚仔聰明 搵到錢再用錢彌補返健康上2